其實叫"阿生"係咪有少少貶義？

有"先生"唔叫

我會喺有啲唔耐煩嗰陣會用

而我覺得「阿生」通常都會喺負面情緒下用
的確會帶有少少貶義

咁阿姐呢？

喂 阿哥

唔叫 撚樣 咪算好

係 同叫你啊姐一樣

「先生」我用嚟稱呼教書先生多